有冇女仔好鍾意幫男朋友吱黑頭

痛到仆街 痛到彈下彈下輕手啲啊

鐘意刮佢背脊既酒米

唔知點解睇咗做lin頭...

心口膊頭都有

都可以照吱 可能有嘢出

我鍾意幫條女唧
但佢好易就嗌痛...
佢個鼻勁易變草莓鼻
講緊唧完3日內即刻黑返晒...

豬膽鼻

中意幫男朋友抆眉🙋🏻‍♀️

一粒粒刮曬出黎好爽好滿足

我女朋友上次提過...應該不遠矣

佢會放哂上紙巾然後賽後檢討

用手定用針

咁我又無一路掃走

On9越唧越大粒架

咁咪成床都係

btw有冇收毛孔方法 我毛孔偏大

第一件事係唔好唧...
正常洗臉保濕防曬，Mask，美容院激光

都係呢d啦，但長期唧就咩都救唔番

Both
但多數用針架

唔係我吱 係我女朋友吱我冇得反抗

用手吱係超痛 我寧願用針

屌 我都係

好鍾意吱啲黑頭走米
吱完見到得返個窿 好爽

咁又唔會既唔係話超級多

睇住佢出黎嗰下都好爽

幾耐唧一次？